和理非無用?勇武派無用?灰機既人最無用。

效果睇唔到，等於無
民意睇唔到，等於無
國際影響睇唔到，等於無
結論: 睇唔到，等於無。 但我話你知，你睇唔到既，全部都有用。
如果唔合你心意，sorry，急救用品唔係天跌落黎，市民對不合作運動既同理心亦都唔係必然有。民意，令你一但被捕，係兩百萬人幫你同政府打官司。民意，令你一但受傷，有好多人關注。民意，令好多中產雖然好似波叔過緊收成期唔介意你衝，依然課金支持你。

回帶過去既眾籌，因為民意，我一個淺藍既同事一野捐左一皮。

我們唔係要爭一刻既成敗，而係最後既成功。為此，我支持所有朝向同一目標既人。民陣call 遊行，我一千次都出。勇武派行動，我亦會不斷支持。如果無長期作戰既覺悟，香港無啦!!!!!! 仲鬼鬼鬼，仲屌鍵盤戰士，同路人多一個就係一個，廢既定勁既，一定都係無任歡迎。